黑奴卡古正式警告

𨳒你老母咁𨶙串，下年買三浦知良替你位

搵德甲球皇 沙洛文黑勞啦
當拜仁後防雪糕筒

同摩佬故劍重逢

G

唔計曼城贏左英超

真正利化

年年都話next year